今天爭爭氣 男子組靠你

振振兩臂 拍拍背肌 打氣 Baby
力要谷氣 想當天可以孩子氣 未要孭飛
仲有咩舊歌好聽架 好撚好聽 男子組

有無人聽過架

細個大家執波很快

好感動 有人聽 仲以為啲人已經唔記得

如我愛你是金句 要趕到你睡去～

球場維記 行行企企

佢淨係打winning快

聽番 唔知有種咩既感覺 唔識講

越黎越relate到首歌嘅內容

推